其實前線有長盾已經贏咗！！

長盾唔太適合打遊擊

但係我哋而家經常性都係要守 之後比人攻我哋又要退
有長盾我哋可以唔使退

沙田今日真係俾人推到傻 但其實好多人都想攻返對面

橡膠子彈有過百joules 喎，黑警啲polymer 長盾都未必擋都啦

咁要睇吓有用咩材料 我諗20個長盾已經夠前線用
啲狗用長盾都唔係好多 我哋用浮板果的冇乜用

長盾陣係正野, 最適合企前線但唔夠勇武手足

陣地戰同徹退可以保住戰線, 勇武試探完又可以縮返盾陣後

要物色下物料, 畢竟拿住全日唔可以太重

我認為可以模仿下啲狗嘅材料 暫時都未有一次係好長等陣 試吓唔會輸蝕得好多

利申 冷氣軍師

長盾係攻同守都必須有嘅嘢 攻上去一旦同啲狗距離拉近到100米左右 已經會被人射到傻仔咁 不論係布袋彈或係橡膠子彈

用acrylic?

長盾好難運送